點解依家d ram咁貴？

早兩日兩2條16 gb ram要2700$

一係供不應求，二係可能囤積居奇

點解依家D樓咁貴

因為幾個月之前台灣美光宣佈停產桌面用嘅ram轉向生產多啲電話用嘅ram

而更早之前除咗美光仲有幾間國際大廠都宣佈同一樣嘢

最近an機越出越多
加上apple 囤積iphone x防炒風
令手機ram需求大增
帶動ram價提升

$2700... 上到2933 C16都偷笑

標準答案
廠房火燭爆炸==>所以加價

你講乜春

咁都唔明...

我係話，今時今日用 2.7K 買到嘅都係垃圾 (SK Hynix ic )，超頻超得上2933 C16都要偷笑... (指Ryzen 平台)

大佬，唔玩超頻呀

好彩年半前買左128gb

G.SKILL FORTIS SERIES 32GB (2 X 16GB) DDR4 2400MHZ C15 F4-2400C15D-32GFT
港幣$ 2,300.00

仲用緊4GB RAM
乜E家真係需要咁多?

係囉 56k上網夠用啦

睇你點用架姐

2010年:乜真係要4gb ram咩

其實呢條好唔好，我用緊呢條試過超到上 3000Mhz，個陣求奇買
利申: Ryzen 5 1600

三星減產

早兩個月1900一對，而家貴咗咁多

要硬食SK Hynix